女朋友無安全感

背景同女朋友拍左拖已經六年啦
由於佢屋企個老豆同姐夫都出去偷食
所以佢每日都好擔心我有機會偷食 好無安全感 覺得自己無野好 比唔上其他人
但係我已經係呢幾年同自己比較Fd既女性朋友特登保持距離
就算同同事食飯都特登帶佢出去 公開下啲關係 自己又唔會單獨同女仔出去食飯
可惜都係無用
有冇巴打有好方法提意下點解決
或者絲打會有同感 一齊討論下？

比佢電話我

有人講過安全感呢d要靠自己
你對佢愈好，佢就愈驚冇左你，愈驚就愈冇安全感
係一個惡性循環黎
我覺得你要做既已經做晒
其仔靠佢自己

點靠佢自己
我真係無做過都對佢唔住既野
佢過一排就會拎返呢個議題出黎
又話我唔肯去面對呢個問題 係到逃避
我都唔知可以點幫佢

要佢自己識諗
講真，佢唔識諗，你點比都唔會比到佢

佢心入面就覺得你會出去偷食
你做咩都唔會有分別

我都明白終極解決方法要佢識諗
但係佢就話說算我講得幾好聽都無用

咁又難怪嘅, 我諗佢係好想信你, 但又控制唔到自己亂諗
長久都會對你造成一定壓力
當然, 一啲例如電話任CHECK, 位置任睇呢啲可以增加佢安全感, 但泄及你個人私隱, 你自己衝量下俾唔俾 (冇話對錯, 只係你個人觀感問題)
我自己本身冇女仔朋友, 返工都冇女同事, 所以女朋友冇呢方面煩惱
只可以講, 行得正企得正, 佢想知你做緊乜就盡量話佢知啦, 反正日常生活都冇乜好瞞

簽紙，問題即刻解決哂

其實佢自己都講對我所有野都好滿意
不過佢自己係有個咁既陰影
就算我每日同佢講返工有啲咩做
放工日日一齊放工 晚晚一齊訓
除左一個月有一兩日去打波
都唔會同佢分開多過24小時

佢唔夠獨立
其實如果佢識諗, 被帽咪散咗MOVE ON, 自己一個更開心等等嘅話
就唔會無限放大被帽嘅悲觀
或者叫佢去做下義工, 識多啲人, 見識多啲, 就唔使成日諗住被帽而鑽牛角尖
可能會好啲

我都想 不過未儲到錢結婚

你都偷食囉

同埋簽紙既大前提 我覺得係要解決左呢個問題先

巴打
唔好跌入女人嘅「安全感」陷阱
你越做得多嘢去填補佢嘅空虛
佢只會越來越要求得多而且take it for granted
最後你追唔上佢不斷提高嘅要求
佢就會用一個受害者嘅姿態去話你唔再愛佢唔再適合佢

照正常做番你一路做緊嘅事就ok
聽得出你對女朋友都算唔錯
但記住無論幾時都好 愛自己先係最重要
為咗女朋友而放棄自己 到最後佢都拋棄你

同佢部電話set到可以尋找朋友，隨時知對方location?

哇, 如果你做到咁, 佢都疑神疑鬼, 咁佢問題都幾嚴重
可能就係樓上CHING話, 因為你做太多, 佢反而更加依賴你, 更加怕離開你, 所以就更怕被帽......
好似怕失去媽媽嘅小朋友咁
長此對段關係都唔好喎...
除非佢學識自立, 唔係好難搞...

其實無用 因為我長時間同佢一齊

咁都無安全感，仲要已經6年

佢就係間唔中先會咁 直到呢排開始嚴重 好似被害妄想症咁

我都知我係呢件事上好被動 我就係睇下會唔會有方法可以主動出擊 幫佢一把

比你女朋友出去偷食咪冇事囉，到時大家都有偷食咪當打個和平手啦。

岩，到時可能變相係你抖唔到氣

你立場都幾難主動喎, 因為你做乜, 佢都可以諗埋一邊
佢啲FD就可能幫到佢
或者睇下其他CHING有乜計仔

我覺得同你一齊好缺乏安全感呀
我諗我地都係分開一排先啦

呢個又係一個死結 佢唔多朋友 所以成日痴住我 佢有個原則 呢啲係我地兩個人既事 點解要搵第三者解決

難聽過粗口

因為局內人講佢未必會聽
相反第3者，冇理益，以中間人講，佢可能會聽

我又有另一啲睇法 因為第三者既建議好有影響性 如果比著會問個好極端既 我咪捉蟲

其實平常人都會企你個邊
你都做到咁啦
On9先會話你唔夠好

我地大家電話都set 對方指紋
平時都係是但掉喺台面

.................
就係因為當局者迷, 所以要同(明理嘅)第三者傾訴下, 先可以俾到有用而中立嘅意見, 冇朋友就係難搞啲, 好容易鑽牛角尖
一係你試下帶佢做義工, 或者旅行, 然後遇到困難扮唔掂, 俾佢試下解決問題, 慢慢建立佢獨立能力
再者多啲讚美佢, 建立佢自信?
從言語上多啲示愛, 建立你對佢嘅忠誠
得閒就講下, 你為咗佢都冇同啲女聯絡; 主動俾部手機佢CHECK, 睇下呢啲以退為進方式啱唔啱用
你一放工就影住打卡時間, 再接佢放工, 加句, "吶, 我一放工就嚟搵你係咪好乖"等說話
我諗到就以上...因為唔知你女友性格點, 所以你參考使用啦
不過, 做到咁你真係唔可以出軌就真嘅

同你一樣
咁樣做佢反而好少CHECK, 除咗一開始會睇密啲之外, 而家都好耐冇見佢CHECK我電話, 安全感多咗, 又冇交嗌

第三者立場對女人好重要
我見好多女飛仔都係多得啲臭閪姊妹唆擺

我都係d好無安全感既女仔
好驚男朋友耐左會好大壓力

琴日同女朋友 傾左好耐 個問題發現左係一個中學同學既女仔身上
個女仔背景係依家拍緊拖 不過細細個已經青梅竹馬 未識依家女朋友之前 差唔多每一日都同佢食早餐 行返學 溫書 傾計 跟本早晚都會見到 不過我同個女仔傾過好多次 大家都認同大家關係只會好似兄妹咁 加上我又同佢屋企人好熟 更加唔覺得會有發展空間
其實以上所有野 拍拖之前都有同女朋友講晒 佢都覺得真係好Fd Fd到好似兄妹咁 唔覺得有問題 不過依家突然又講返起
同埋我知結果我拍緊拖仲對其他女仔好好 會對自己女朋友好唔公平 所以呢四五年已經好少個同青梅竹馬聯絡

絲 依家同男朋友關係如何

所以我都好驚

通常呢種情況你要爆佢一次
我見你都做到好足，乜都做晒
如果佢都會亂諗，就係佢自己諗埋一邊

結婚一定唔會解決到問題
你諗下佢老豆姐夫都係婚後偷食
佢又點會信婚姻係安全感來源

你同佢傾最好強硬少少
反問佢一啲好唔合理嘅問題
(Eg 已經冇聯絡異性朋友，係咪要絕交先得？
已經成日見住，係咪要鎖住你先得？)
俾佢自己諗下係咪一世要靠你俾安全感佢
要俾佢感受到你都會灰心會攰
佢唔想遲早就迫走你就會有改變

自己都係冇安全感既人
我都會成日諗對方係咪會呢樣果樣
但其實好多時知道佢對自己已經好好
係理性同感性既掙扎黎
真係要一段長時間先可以慢慢建立自信
你只要對佢一直好就得
同埋千萬唔好做對佢唔住既事

一齊左咁耐都無安全感？
咁問題真係未必係你到
似係對自己無信心

好在男朋友脾氣好 好忍得同就得

如果佢都偷食，就可以解決安全感問題

其實真係好矛盾 明明已經對佢好好 點解都會唔滿足 呢個都唔係問題 問題係去到呢啲情況 又唔聽電話 Whatsapp又唔撚覆 有時真係好燥

呢啲痴撚線女人飛左佢算啦

題外話
女朋友成日覺得自己無樣野叻
又逗唔到我屋企人開心 又唔係特別醒目
又覺得平時自己好蠢無野可以幫到手
又唔識煮飯 又唔識咩技能
有冇野可以提議下 比佢學識 加強佢自信心

問題唔係你度 喺佢度